[洗頭撚入］有冇控油洗頭水推介

今日去剪頭髮
個髮型師問我個頭係咪好易油立立
我話係
佢話我開始有甩頭髪先兆
介紹我買佢地賣開既控油洗頭水
不過果刻好似謀人寺咁所以價錢都冇問就話唔要喇
有冇巴打用開控油洗頭水可以推介下

🎯牌

巴打你用開呢隻？
有咩comment?

邊度有得賣

body Shop薑洗頭水
另外護髮素可免則免啦

seba med oily scalp 幾好

會唔會係洗頭果陣水溫太熱

唔係
我用煤氣
我冇耐性等水熱先洗

其實有冇藥或食療可以減頭油

Tresemme deep cleansing 呢隻比較平

原來呢件貨好多大陸人掃

lm

用完d頭髮又會好乾

啱我吖
我朝早如果唔洗頭
到下午已經開始油立立

maro

但都會照出油

有無食好多煎炸野呀

一樣 朝早一定要洗頭 唔係既話果日個頭會油到

冇可能
一向為左keep住體重所以食得好清

LM

keep到1日半乾爽
幾香

用avalon